{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009103",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 HOTEL 시애틀"
    },
    "text": "当シアトルホテルは2021年にリニューアルオープンしたホテルです。セスコの協力会社であり、コロナ防疫のための消毒も清掃時に常に行っています。また、入室前に客室点検を行い、お客様の不便を最小限に抑えるために努力しています。いつも大切なお客様の大切な休息の責任を負うホテルになります。宿泊施設は総客室数30個です。案内支援言語としては韓国語があります。全客室ノーハードpc設置完了前に客室ノーハードpcを設置してpc利用をより早く利用してください。全室ネットフリックス、ティービング無制限視聴全室ネットフリックス、ティービングをすべて無制限に視聴できます。シアトルで映画館のようにリラックスして視聴してください。全客室スマートフォン充電器の完備、全客室3線スマートフォン充電器を備え、お客様のご利用に不便がないようにしました。全室Wi-Fiを設置する全室にWi-Fiを設置しました。お客様がデータの心配なく快適にご利用いただけるようお手伝いいたします。ゲーム利用案内ノーハードサーバーにご希望のゲームがインストールされない場合、事前にリクエストしていただければインストールいたします。入退室時間外の時間追加料金は1時間当たり5千ウォンです。未成年者の出入り制限未成年者は利用が制限され、身分証明書をお持ちでない場合、払い戻しは不可能な場合があります。スナックバー利用ロビー内のスナックバーは自由にご利用いただけます。貴重品の紛失および案内高価な貴重品はフロントに保管でき、客室内の紛失時にはホテルの責任は負いかねます。ペットの出入り制限のお客様の快適な環境のため、ペットの出入りを禁止します。位置案内シアトルモーテル-住所:大田広域市東区龍田洞63-8番地TEL)042-623-9088、内線0番を押してください。その他の案内、その他の問題が発生した場合、010-2834-3591までご連絡いただければ、直ちに措置を約束いたします。ありがとうございます。男女同室での宿泊禁止、3人以上の男女同室での宿泊は施設内の規定上禁止されています。追加人数および料金人数の追加料金は1名当たり1万ウォンであり、最大定員を超えてはいけません。連泊案内週末連泊する場合、貸室料金が追加されることがあります。週末連泊の際は事前にご連絡お願いします。喫煙情報建物内(階段、エレベーター)喫煙時に強制退室措置をとります。新型コロナウイルス予防および衛生教育実施ホテルフロントおよびエレベーター手指消毒剤の備え付け外国人お客様入室時体温測定客室清掃時消毒実施ホテル内全職員マスク着用コテ、ヘッドセットレンタル。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのリニューアルオープンはいつですか？",
            "answer": "2021年にリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはノーハードPCがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にノーハードPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室でネットフリックスやティービングは制限されていますか？",
            "answer": "いいえ、全客室でネットフリックスやティービングを無制限に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはスマートフォン充電器がありますか？",
            "answer": "はい、全客室に3線スマートフォン充電器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで希望のゲームをプレイすることは可能ですか？",
            "answer": "はい、事前にリクエストいただければ、ホテルでゲームをインストールします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの入退室時間外の時間追加料金はいくらですか？",
            "answer": "入退室時間外の追加料金は1時間当たり5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入り制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用が制限されており、身分証明書をお持ちでない場合は払い戻しできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビー内のスナックバーは自由に利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルのロビー内のスナックバーは自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失時の責任はホテルが負いますか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管できますが、客室内での紛失時にはホテルは責任を負いかねます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は大田広域市東区龍田洞63-8番地です。TELは042-623-9088、内線0番です。"
        },
        {
            "question": "その他の問題が発生した場合、連絡先はありますか？",
            "answer": "はい、その他の問題が発生した場合は、010-2834-3591までご連絡いただければ、直ちに対応します。"
        },
        {
            "question": "男女の同室宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女の3人以上の同室宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は1名当たり1万ウォンです。ただし、最大定員を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "週末連泊の場合、貸室料金は追加されますか？",
            "answer": "週末連泊の場合、貸室料金が追加されることがありますので、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、建物内（階段、エレベーター）での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは新型コロナウイルスの予防策や衛生教育が実施されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルではフロントやエレベーターに手指消毒剤が備え付けられ、外国人のお客様の入室時には体温測定が行われます。また、客室の清掃時にも消毒が実施されており、全職員がマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではコテやヘッドセットのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルではコテやヘッドセットのレンタルが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 801,
        "QA": 849
    }
}